日本joyfull好撚正

喺九州自駕有幸食左3次
入去以為係薩莉亞質素 點知咁撚正
最正係佢啲湯
Soup bar 張圖上網搵 唔記得影

啲漢堡扒好撚正

如果香港有多啲依類餐廳就好